人大左 見到岩既都未必想溝

一係人地已經有仔/女
一係人地比自己既感覺太冇安全感

利申:毒

是因為攰了

自己未必俾到幸福人

覺得襯唔起人

人大了 開心都想哭

係人地條件好先會覺得無安全感掛 我覺得幾多歲都會有人咁諗囉

啱啊

化妝姐

yes

我諗我以後都唔會太認真對待感情，自己性格好難磨合到，仲痴痴地線

係冇能力

正正經經叫隻雞好過啦

唔好打搞人啦

渣ga